（劇透）人中之龍6嚟講 染谷算唔算真男人？

桐生就算數啦 永遠嘅失敗者
個哎呀衰女俾人攪大咗仲要on居居咁叫人放番大悟出嚟

染谷睇落好似衰人，但係講到尾佢都棟過桐生一馬
如唔係清美俾Ben Sir捉走佢都唔會真係想攞佢命
最尾一話仲要為咗清美自己桶自己一刀
果下絕對係真愛先做得出

和位點睇？
歡迎發表意見

agger